英國脫歐黨暗示支持封殺「華為」

英國首相Boris Johnson將在近期內決定會否同意讓「華為」參與英國5G網絡"非核心"建設。
這個決定，已被廣泛視為決定Boris Johnson對中共立場的指標。

英國脫歐黨大佬Nigel Farage分享「華為」新聞, 又指Boris Johnson應將國家利益放在少數精英的財富得益之上.

貼錯圖.... 自膠
呢張先係

除咗醫護之外
垃圾政府都推緊社福界去死

學校停 康文設施都停
啲人就湧晒去唔停嘅中心
社區爆發岌岌可危

要求立即停止所有非緊急服務